天才兒童2019

忽然有興致改左軒叔首天才兒童
藉此都想多謝一眾有出過力既香港人
希望最尾o個段真係會實現到

---
孩童 香港的 已幻化做水
無名 不倒 的勇士有一堆
如何 將一生所有豁出去
那夜凌晨 編寫的一句終句

判了罪 其餘待續然後睡覺
就算迷路 相信還是笑著抱擁

Exam溫一半 前途本應美滿
為何嗯咽慨嘆
半途卻放下沒有管
一切走得太快
人權通通已被送中
要堅持 未來會由 細路們共創

哪怕累 前途耗盡仍在硬上
是你愚笨 醜化誣衊我們漢奸

Exam溫一半 前途本應美滿
為何嗯咽慨嘆
半途卻放下沒有管
一切走得太快
自治通通已被接管
要堅持 未來會由 細路們共創

沿途扶著我 有旁人提示我
原來隨著我們腳步 許多手足
食子彈很痛 仍然不想放縱
祈求忠於初衷
放下那「政治沒我份」
一切走得太快
人權通通已被送中
喂 堅持 未來會由 細路們共創

人人 手牽手進入博物館
徐徐 裱起的反送中一章
明明 可不識世事那小子
那夜黎明 於煲底寫上終結

所以我地更加要keep住團火

聽日係612半周年紀念日
大家記得去

仲有梓樂

忍唔住喊，不完美，可接受，大家加油

不過巴打邊間教會？

我都唔想㗎
用左一個鐘改
幫手改下

我覺得都ok la有改善空間